韓子亮哥哥(TL)力撐中共生

死基佬無個好人

佢想俾鐘培根雞x

以為係調轉

條撚樣自殺完味

x=樂

點解仲叫緊韓子祥依個名
條友唔係年年改名既咩

韓子祥同林子祥有無關係？

都係十二子祥其中一員

好幽默